東京之旅求指點

黎緊想同屋企人去東京
想問下有咩景點特別推介？
做左research睇過下河口湖睇富士山好似好靚
但因為買左酒店係大久保站既東京新宿百日酒店
應該只可以即日來回咁去玩 應該玩唔到咁多行程？
我打算plan朝早搭巴士出發去到河口湖站
買天上山公園纜車+遊船+周遊巴士券
其實係咪已經霸左一日？
仲有其他想去既地方就係富士山五合目
忍野八海 同埋 outlet 想請教下可唔可以加到入行程呢？
新手第一次去東京 有啲迷惘
請咁多位巴打指點一下迷津
另外有咩特別推介都可以介紹下

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我市內玩炸

有無咩特別推介

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

我啱啱去玩河口湖
河口湖都可以玩到全日嘅 兩日就好似有啲多
拎住張周遊券可以見到想去嘅地方就落車
不過留意返就係嗰到啲嘢都收差唔多6點 巴士都係咁上下時間停
睇富士山就去嗰兩日都好多雲 唔係咁靚
好似有啲雪先靚

應該可以玩到2日
仲可以浸溫泉
不過要返返新宿
第2日又再黎 好似有啲on9😂

我係有兩日去嗰到住

新宿御苑